Het is niet goed dat haar eigen gedachten ingaan de handen van vreemden. "
Ik ging door met mijn deel van het werk en had na anderhalf uur gevonden de naam en het adres van de advocaat van mevrouw Westenra en had geschreven aan hem.
Alle papieren van de arme dame waren in orde; expliciete aanwijzingen over de plaats van begrafenis werden gegeven.
Ik had de bijna niet verzegeld brief, toen, tot mijn verbazing, Van Helsing de kamer binnenkwam, gezegde:-- "Kan ik u helpen, vriend John?
Ik ben vrij, en als ik mag, is mijn dienst aan u."
